【旅行青蛙】我所知的旅行青蛙

雖然有巴打認為呢件係一宗謀殺案，但我確信，佢只係一個淒美嘅愛情故事

《今日，我要將”旅行青蛙”血淋淋真實既一面揭穿！》

話說青蛙同蝴蝶是筆友

青蛙每日都會寫信給蝴蝶

而每次蝴蝶都會耐心地回信

他們由相識、相知、相交，去到相愛

終於有一日他們決定要見面

他們相約在大樹下，不見不散

那天青蛙還特意選了頂最漂亮的帽去赴約

怎料相見時 青蛙才知道對方是蝴蝶

“不同物種是注定不能相戀的” 蝴蝶淡淡地說

“我知道，但我卻不能遏止對你的感情”

“天意” 蝴蝶嘆了口氣“明年秋天前你若能找到我，那我們便一起。否則，我將會永遠離開你”

說畢，蝴蝶就飛走，只遺下一片深紅的樹葉

此後，青蛙便遊遍日本各地，訪尋蝴蝶的蹤跡，這就是他到處旅行的原因

但沒有

即使找遍了全日本，他還是連蝴蝶半點消息也沒有

一年過去，青蛙帶着失望回家了

從此他茶飯不思，每日只在家打機及看書，沒再離開過家門半步

直至有一天，他的朋友蝸牛來探他

“你為何不再旅行？”蝸牛問

“沒有蝴蝶相伴，再多的遊歷也沒有意思”

“蝴蝶？我之前見過她”

青蛙大驚。“你...你見過她？在哪裏？她還好嗎？”

“在大樹下，你自己去看她吧”

青蛙找遍世間各地，卻偏偏遺留了第一次相見的地方

青蛙二話不說衝了出門，連桌上的食物也沒拿就走了

走了三日三夜，青蛙終於到了大樹，卻看不見蝴蝶，只見最初的那塊紅葉還在那裏

青蛙突然有種不祥的預感。他緩緩地走近紅葉，努力不讓自已雙腿顫抖

“若我是你就不會掀開那片樹葉”樹上的一隻螞蟻說

“你知道些甚麼”青蛙以接近崩潰的聲線問着螞蟻

“那天你走後，她又回到了這裏，就再也沒有離開過了”

青蛙控制不住自己的淚水，慟哭着奔走了

回到家後，他大病了一個月，有點起色後，便開始削尖木頭

“我們很快...就會再相見了...”

利申：本人的青蛙不代表所有青蛙，如有雷同，實屬巧合

做咩姐你